家陣立個法都要賣關子

唔立法正衰仔啦

唔通國安法係女人？
收收埋埋扮神秘 仔仔探索下自己？
收皮啦國安法 你臭架

立法立到乜鳩都又估又覺得又唔知但又話撐
廢到出面真係冇得救

有咩好拗
擺明係中共要照自己立法，廢事咁早出條文，被其他人嘈
係無賴

7一維園見